---
title: "エスプレッソドリンクではありません"
description: "エスプレッソドリンク投稿の続編、今回はエスプレッソ以外のコーヒードリンク特集です。 これは同じ種類の形式に従い、同様の言葉を使用しているため、この投稿の途中で意味をなさない場合は、最初の数文を読んで理解してください。"
summary: "エスプレッソドリンク投稿の続編、今回はエスプレッソ以外のコーヒードリンク特集です。 これは同じ種類の形式に従い、同様の言葉を使用しているため、この投稿の途中で意味をなさない場合は、最初の数文を読んで理解してください。"
date: "2022-10-13T22:50:04"
aliases:
  - "/ja/not-espresso"
toc: true
category: "food"
---

私は飲み物を粗挽きから細挽きまで注文します。これは、そのスタイルのコーヒーを飲む頻度にほぼ対応しています。

## コールドブリュー

> 1:8 の比率 - 100g コーヒー 800g 水で約 24 時間。

注文はコーヒーを飲む頻度にほぼ対応していると言いましたが、これが荒い理由です。 私は通常、この方法で水出しを作りません。通常は、以下の[アイスポアオーバー](#アイスポアオーバー) の方法で行います。

とは言え、方法は以下の通りです。

- 1:8 の比率を使用します - 100g のコーヒー 800g の水を大きな容器に入れておきます: 大きなフレンチ プレスはフィルターが付いているので完璧に機能します。
- 冷蔵庫に 24 時間入れておきます。

粗さに関しては、フレンチプレスグラインド、または少し粗いものを使用できます. 個々の地面を拾うことができれば粗すぎると思いますが、それ以下の何かが良いです.

そのまま飲むか、牛乳を少し加えて飲んでください。

## フレンチプレス

> 1:14 の比率 - 15g コーヒー 210g 水 約 10 分間。

フレンチプレスは私の心の近くにあり、大切なものです。両親が毎週土曜日の朝食に食べるスタイルです.私が引っ越したとき、彼らは私に彼らのフレンチプレスの 1 つをくれました.2 年間、窓を開けたままにしておくと、突風がそれを倒して粉々にするまで、私は毎日それを使用しました.

それを作る：

- 1:14 の比率を使用して、210g の水を 15g の挽いたコーヒーにフレンチプレスで約 10 分間加えます。
- 途中で軽く混ぜます。豆はやや粗くする必要がありますが、大きすぎないようにしてください。砂よりも少し粗く考えてください。

通常、フレンチ プレスのコーヒーはそのまま飲みますが、成長するにつれてミルクを少し加えました。

## サイフォン

> 1:15 の比率 - 16g のコーヒー 240g の水で 2 分間。

サイフォンコーヒーは素晴らしく、とても楽しい光景です。フィルターコーヒーの中で私のお気に入りですが、設定するのが面倒かもしれません.

指示：

- やかんで水を沸騰させます。
- 沸騰させながらサイフォンを組み立てます。
- 下部チャンバーに水を注ぎ、上部チャンバーを上に追加します (フィルターがしっかりと固定されていることを確認します)。 -ブンゼンバーナーに火をつけます。
- お湯が沸騰したら、コーヒーを一番上のチャンバーに入れ、混ぜてから 2 分間待ちます。
- 熱を殺し、コーヒーを吸い込む必要があります。楽しみ。

## ポアオーバー (V60)

> 1:15 の比率 - 16g のコーヒー 240g の水。

たくさんのポアオーバーブルワーがありますが、私がたまたま持っているのは V60 です。ユニークな点の 1 つは、下部に比較的大きな開口部があることです。これは、液体がすばやく通過することを意味するため、それを補うために細かく挽く傾向があります.

指示：

- フィルター、V60、カップを組み立てます。
- ろ紙を熱湯ですすいでください。
  ・フィルターを通過した水は捨ててください。
- V60/カップをはかりに置きます。
- V60 の中央にコーヒーを追加します。
- 中央に少しウェルを作成します。 V60 全体で、コーヒーと濾紙の間の距離をほぼ均等にする必要があります。
- 湯を沸かす。
- 1:2 の比率で水を追加します。または、豆 1 グラムあたり 2 グラムの水を加えます。注ぎながら、できるだけ多くの地面を飽和させるようにしてください.
- 素早く渦を巻きます。 30 秒ほど休ませます。
- 次の 1 分半以上、お湯を円を描くように注ぎます。地面を少し乱す速度で注ぎます.ここまでで、水の約 70% が使用され、V60 の水はさらに少なくなります。
- 残りの水を 30 秒かけて注ぎ続けます。今度はやさしく注ぎます。
- コーヒーをドリップして、少し渦を巻いて物事を進めます。

### アイスポアオーバー

> 1:10:5 の比率 - 16g コーヒー 160g 水 80g 氷。

これが私の通常のアイスコーヒーの作り方です。この方法は通常のポアオーバーと同じですが、水の一部を氷に置き換えます。私は比率をかなり大雑把に決めています。通常、氷の重さを量り、注ぎに使用する通常の水の量からそれを差し引きます。

手順は、V60 の下のカップに角氷を入れることを除いて、ポアオーバーとほぼ同じです。

## モカ

> 1:10 の比率でも構いませんが、あまり心配する必要はありません。

モカポットについてどう思うかはわかりませんが、本当においしいコーヒーを淹れることができ、コーヒーが抽出されているときは涼しく見えます.他方では、それらは少し厄介です。一般に、チャンバーとバスケットの両方を満たしたいと考えています。分散の唯一の実際の余地は、グラインドサイズです。

指示：

- ベースチャンバーに沸騰したお湯をバルブのすぐ下まで入れます。
- フィルターバスケットに挽いたコーヒーを入れます。タンプしないでください - ただし、WDT ツールまたはつまようじがある場合は、それを混ぜて塊を壊します。
- モカポットを組み立てます。
- モカポットをストーブで加熱し、熱が飛び散り始めたら、熱を殺し、冷水の下で下部チャンバーを実行します。

## トルコ語

> 1:8 の比率 - 8g のコーヒー 64g の水

これは私があまり作らないコーヒーですが、グラインダーを傷つけるのが怖いだけです。簡単でかなり美味しいです。

- ジェズベで水を加熱します。
  ・泡が出てきたらコーヒーを入れる。
- よく混ぜます！
- 巨大な泡が発生し、沸騰したように見えます。熱を殺します。
